我宣布暫時深潛

我想講我唔係怕左你哋
只係我無時應酬你哋班鍵盤戰士
我一定會再返黎
要笑趁而家好笑啦
笑我嗰啲我屌晒你地老母

潛咪潛囉屌你老母
冇人想知呀
以為自己好撚出名呀？柒頭
不過笑你就梗既

人哋好靚仔
唔好咁話人啦

咪玩啦 我人氣係你100倍呀

你講儲係你屎忽窿裡面果啲呀

係老母閪窿入面嗰啲呀

睇住無糧出呀

都無所謂 我要改過自身

哦，thx for sharing
btw 出口冇鎖